日本大量垃圾youtuber 用因武漢肺炎死去藝人岡江久美子個仔為名起題被狂屌

Push

個topic 1999
內文又全日文想點

都唔知講乜鳩，入嚟都係為屌一吓樓主

成班仆街扮佢個仔，明明個死者只有一個女

成班友喺youtube 自認係岡江久美子個仔
因為岡江尋日死
各social media洗版
咁樣起題引人入去

全部
毒撚樣

你話有班人扮係佢個仔咪得
咩以佢個仔為名起題 乜撚野中文

得啦得啦

係人都知佢得個女
佢老公.女都係藝人
佢哋其實唔係「扮」佢個仔
係起條咁嘅題引人睇
有啲唔同

認真 好好進修吓d中文

咁班人都幾撚無腦
仲要出自己個樣

Attention whore

so?
同我哋講做咩

出埋樣
真係人生已完

依個仲話恭喜佢死

日本仔咁撚扭曲既
有咩好扮？ 有着數？

樓主中文拎u？

Attention seeker/
呃views 賺廣告費

為左錢，咩仆街野都做得出

呢班友又夠膽露哂全相，唔驚畀人起底架咩

仲要唔少

全部樣衰毒撚